Wonder Woman 結局劇透

結局就係咸蛋超人打怪獸

係超人打磁力王

又係喎